(NBA)啲老屎忽唔願接受事實真係好on9

每次見到啲比較新舊時代球員嘅po個陣總係會有幾個老屎忽係到盲目咁護主 例如kd同t mac咁
講真時代同風格唔同 其實係真係唔可以準確咁比較 但啲老屎忽係可以講到kd完全唔係自己偶像t mac個皮 差幾班波咁樣 真係盲撐得好誇張
仲有mj比lbj都係 就算lbj唔夠mj勁都肯定唔會冇得比較啦
啲老屎忽不如試下接受現實啦

啱

系

咁kd真係勁過tmac
kd係同lbj比

仲要吹到manu>harden

唔同年代球員真係無謂比較

事實KD同T mac係爭兩條街，KD勁咁多

出PG 就拉開D分
PG 抖一陣人地追上黎
再出又拉開...

下，好似係啲占迷成日老吹占狗超越佐敦咋喎

咁真係無得比喎KD Tmac, MJ LBJ
KD 勁TMAC 好多
MJ 勁LBJ好多

好多人以為捧神枱球員就叫識波

事實喎呢個

仲有傻仔死撐

Odom > Paul George

同意好多人真係扮哂老屎忽扮識波
以為睇波睇得耐就佢岩哂咁

樓主死占狗

以前班死nigga冇飽飯食
冇力射3分
班老屎忽就話而家3分籃球唔好睇

其實我都覺kd勁tmac好多

我至少唔會盲撐

公牛無mj由奪冠變第二輪
騎無lbj由入final變榜尾
邊個影響力大啲一目了然

呢個真